送咩禮物比老人家好?

我婆婆今個星期大壽，以前都係直接畀錢佢飲茶。但今年想送啲實用既野，希望大家畀到意見我。

鐘

棺材

老花眼鏡

月餅盒
入面加件金器

輪椅

送鐘

骨灰位

有燈拐杖

呢排天氣轉凍
送啲保暖既野
手套,襪, 衣物咁樣啦

按摩椅

天王椅

牙

自慰棒飛機杯

四塊半

iPhone

軍票

錢

女人送飛機杯

電動輪椅

金寶鐘

Serious answer
自己織件毛毛冷衫

拆左地鐵張關愛座俾佢